關愛共享計劃（4000蚊）首席行政主任陳淑儀女士麻煩入一入嚟

請問派得未？
職津處電話同email 都唔覆

走數

決策局 / 部門 /
有關機構 在職家庭及學生資助事務處
在職家庭津貼辦事處
關愛共享計劃科

姓名 陳淑儀女士
職位 首席行政主任(關愛共享計劃)
辦公室電話 3105 8088
傳真 3105 8532
電郵 csychan_wfao@wfsfaa.gov.hk
辦公室地址 九龍旺角彌敦道750號始創中心16樓

可以打比佢or親身查詢

留意返
呢啲只會係EO/AO/PS覆

射落海都唔派

屌你欺騙市民

借位一推，

推

個垃圾電話幾點打都冇人聽

真

on9個時6000蚊明明好快手
比咁多錢科研反而退步.....得香港政府做到